# Copyright (C) 2019 Greenpeace International
# This file is distributed under the GNU General Public License v3 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Greenpeace Planet 4 Child Theme Hong Kong 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/planet4-child-theme-hongkong\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-27T19:00:40+02:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-24 21:41+0900\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Domain: gpea_theme\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_HK\n"

#. Theme Name of the theme
msgid "Greenpeace Planet 4 Child Theme Hong Kong"
msgstr "Greenpeace Planet 4 Child Theme Hong Kong"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://github.com/greenpeace/planet4-child-theme-hongkong"
msgstr "https://github.com/greenpeace/planet4-child-theme-hongkong"

#. Description of the theme
msgid "Child theme for the hongkong website in the Planet 4 Wordpress project"
msgstr "Child theme for the hongkong website in the Planet 4 Wordpress project"

#. Author of the theme
msgid "Greenpeace International"
msgstr "綠色和平國際總部"

#. Author URI of the theme
msgid "https://github.com/greenpeace"
msgstr "https://github.com/greenpeace"

#: classes/class-p4ct-search.php:574
msgid "Search Page"
msgstr "搜索頁面"

#: classes/class-p4ct-search.php:577
msgid "Most relevant"
msgstr "最相關"

#: classes/class-p4ct-search.php:581
msgid "Most recent"
msgstr "最新"

#: classes/class-p4ct-search.php:586
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: classes/class-p4ct-search.php:587
msgid "Reset Filters"
msgstr "重設"

#: classes/class-p4ct-search.php:588
msgid "Sort by"
msgstr "排列方式"

#: classes/class-p4ct-search.php:589
msgid "Nothing found, sorry."
msgstr "没有找到相關结果"

#. translators: %1$d = Number of results.
#: classes/class-p4ct-search.php:595
msgid "%1$d result for '%2$s'"
msgid_plural "%1$d results for '%2$s'"
msgstr[0] "搜索 '%2$s' 所得的 %1$d 結果"

#. translators: %d = Number of results.
#: classes/class-p4ct-search.php:601
msgid "%d result"
msgid_plural "%d results"
msgstr[0] "%d 個搜尋結果"

#: classes/class-p4ct-search.php:654
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: classes/class-p4ct-search.php:658
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: classes/class-p4ct-search.php:724
msgid "PAGE"
msgstr "頁面"

#: classes/class-p4ct-search.php:729
msgid "POST"
msgstr "文章"

#. Translators: %s = number of results per page.
#: classes/class-p4ct-search.php:831
msgid "SHOW %s MORE RESULTS"
msgstr "顯示往後 %s 個搜索結果"

#: classes/class-p4ct-site.php:151
msgid "Sign"
msgstr "立即連署"

#: classes/class-p4ct-site.php:152 single.php:136
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: classes/class-p4ct-site.php:153 page-templates/petition-thankyou.php:110
msgid "Donate"
msgstr "捐款支持"

#: classes/class-p4ct-site.php:154
msgid "Support us"
msgstr "捐助支持"

#: classes/class-p4ct-site.php:158
msgid "Follow us"
msgstr "追蹤我們"

#: classes/class-p4ct-site.php:159
msgid "Our commitment"
msgstr "我們的承諾"

#: classes/class-p4ct-site.php:160
msgid "Projects"
msgstr "項目"

#: classes/class-p4ct-site.php:161
msgid "Main issues"
msgstr "環境議題"

#: classes/class-p4ct-site.php:162
msgid "About Greenpeace"
msgstr "關於綠色和平"

#: classes/class-p4ct-site.php:163
msgid "Press release and media"
msgstr "新聞中心"

#: classes/class-p4ct-site.php:164
msgid "My Preferences"
msgstr "我的喜好"

#: classes/class-p4ct-ajax-handler.php:67
msgid "Did not save because your form seemed to be invalid. Sorry."
msgstr "您的表格未能成功提交，請填寫正確內容。"

#: classes/class-p4ct-ajax-handler.php:81
msgid "Message sent."
msgstr "表格成功提交！"

#: classes/class-p4ct-ajax-handler.php:85
msgid "Could not send the message, form fields missing."
msgstr "您的表格未能成功提交，請填寫所有必填內容。"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:44
msgctxt "post type general name"
msgid "Tips"
msgstr "日常環保方案"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:45
msgctxt "post type singular name"
msgid "Tip"
msgstr "日常環保方案"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:46
msgctxt "admin menu"
msgid "Tips"
msgstr "日常環保方案"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:47
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Tip"
msgstr "日常環保方案"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:48
#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:141
msgctxt "tip"
msgid "Add New"
msgstr "Add New"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:49
msgid "Add New Tip"
msgstr "Add New Tip"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:50
msgid "New Tip"
msgstr "New Tip"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:51
msgid "Edit Tip"
msgstr "Edit Tip"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:52
msgid "View Tip"
msgstr "View Tip"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:53
msgid "All Tips"
msgstr "查看所有環保方案"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:54
msgid "Search Tips"
msgstr "搜索日常環保方案"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:55
msgid "Parent Tips:"
msgstr "Parent Tips:"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:56
msgid "No tips found."
msgstr "找不到任何貼士"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:57
msgid "No tips found in Trash."
msgstr "No tips found in Trash."

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:62
#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:109
#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:155
msgid "Description."
msgstr "內文"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:91
msgctxt "post type general name"
msgid "Team Members"
msgstr "團隊成員"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:92
msgctxt "post type singular name"
msgid "Team Member"
msgstr "團隊成員"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:93
msgctxt "admin menu"
msgid "Team Members"
msgstr "團隊成員"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:94
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Team Member"
msgstr "團隊成員"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:95
msgctxt "team member"
msgid "Add New"
msgstr "Add New"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:96
msgid "Add New Team Member"
msgstr "Add New Team Member"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:97
msgid "New Team Member"
msgstr "New Team Member"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:98
msgid "Edit Team Member"
msgstr "Edit Team Member"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:99
msgid "View Team Member"
msgstr "View Team Member"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:100
msgid "All Team Members"
msgstr "All Team Members"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:101
msgid "Search Team Members"
msgstr "Search Team Members"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:102
msgid "Parent Team Members:"
msgstr "Parent Team Members:"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:103
msgid "No Team Members found."
msgstr "找不到任何團隊成員"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:104
msgid "No Team Members found in Trash."
msgstr "No Team Members found in Trash."

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:137
msgctxt "post type general name"
msgid "User Stories"
msgstr "人物故事"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:138
msgctxt "post type singular name"
msgid "User Story"
msgstr "人物故事"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:139
msgctxt "admin menu"
msgid "User Stories"
msgstr "人物故事"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:140
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "User Story"
msgstr "人物故事"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:142
msgid "Add New User Story"
msgstr "Add New User Story"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:143
msgid "New User Story"
msgstr "New User Story"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:144
msgid "Edit User Story"
msgstr "Edit User Story"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:145
msgid "View User Story"
msgstr "View User Story"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:146
msgid "All User Stories"
msgstr "查看所有故事"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:147
msgid "Search User Stories"
msgstr "搜尋人物故事"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:148
msgid "Parent User Stories:"
msgstr "Parent User Stories:"

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:149
msgid "No User Stories found."
msgstr "No User Stories found."

#: classes/class-p4ct-custom-post-type-register.php:150
msgid "No User Stories found in Trash."
msgstr "No User Stories found in Trash."

#: single.php:37
msgid "Post page"
msgstr "文章頁面"

#: single.php:107
msgid "Leave Your Reply"
msgstr "分享您的故事"

#: single.php:129
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: single.php:130
msgid "Time to read"
msgstr "閱讀時間"

#: single.php:131
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: single.php:132
msgid "Article donation launcher"
msgstr "很多香港人，像您一樣…"

#: single.php:133
msgid "Short intro to donation launcher"
msgstr ""
"關注地球環境，因為這與您、我、每一個人，都息息相關。面對眾多環境問題，綠色和平致力提供解決方案，讓您我能夠與慷慨的大地共生。\n"
"為確保獨立與公正，我們從不接受來自政府或企業的捐款。所有推動環境工作的資源，都來自熱心公眾，因此您的支持對我們無比重要。很多像您一樣的民眾，願意以行動帶來改變，才造就過去眾多的環保成就。\n"
"您願意以小額捐助，以月捐方式支持我們的工作嗎？\n"
"我們承諾謹慎使用每分資源，並力行資訊公開透明，以接受公眾、會員及監管機構的監督。\n"
"您願意加入我們，以幾分鐘的時間登記，以及每天$2的金額，共同守護我們唯一家園嗎？"

#: single.php:134
msgid "I want to support"
msgstr "我願意"

#: single.php:135 page-templates/main-issue.php:74
msgid "Related news"
msgstr "相關文章"

#. Template Name of the theme
msgid "Report"
msgstr "報告刊物"

#: page-templates/report.php:55 page-templates/project.php:78
#: page-templates/about.php:55 page-templates/main-issue.php:71
msgid "Follow"
msgstr "立即關注"

#. Template Name of the theme
msgid "Project"
msgstr "重點專案"

#: page-templates/project.php:79 page-templates/main-issue.php:72
msgid "Following"
msgstr "您正在關注"

#: page-templates/project.php:80
msgid "Date of start"
msgstr "開始"

#: page-templates/project.php:81
msgid "Zones interested"
msgstr "實施領域"

#. Template Name of the theme
msgid "Thankyou page for petition"
msgstr "Thankyou page for petition"

#: page-templates/petition-thankyou.php:97
msgid "Thank you for signing,"
msgstr "感謝您加入連署！"

#: page-templates/petition-thankyou.php:98
msgid "Now, will you share this petition with your friends? The more people who sign, the more pressure the government will feel."
msgstr "集合群眾力量，我們能夠成就更多！您願意邀請親友加入連署，向政府及企業施壓，以守護珍貴的地球嗎？"

#: page-templates/petition-thankyou.php:99
msgid "NO"
msgstr "不，謝謝"

#: page-templates/petition-thankyou.php:100
msgid "YES"
msgstr "我願意"

#: page-templates/petition-thankyou.php:101
msgid "Thank you,"
msgstr "感謝您！"

#: page-templates/petition-thankyou.php:102
msgid "Let's wake more people up to this crisis"
msgstr "喚醒更多的人，一同參與連署！"

#: page-templates/petition-thankyou.php:103
msgid "Share on Facebook"
msgstr "透過Facebook分享"

#: page-templates/petition-thankyou.php:104
msgid "Share by Email"
msgstr "透過電郵分享"

#: page-templates/petition-thankyou.php:105
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: page-templates/petition-thankyou.php:106
msgid "- Greenpeace is urgently campaigning to protect our planet."
msgstr "- 綠色和平致力確保地球維持孕育多元生命的能力，對抗現今最急切的環境危機。"

#: page-templates/petition-thankyou.php:107
msgid "Our campaigns are 100% funded by individuals like you. Will you join us as a supporter with a regular amount of 400HKD or more a month?"
msgstr "我們從不接受來自政府或企業的捐款，以確保100%獨立。您願意以月捐NT$400支持我們的環保項目嗎？"

#: page-templates/petition-thankyou.php:108
msgid "One off"
msgstr "一次性捐款"

#: page-templates/petition-thankyou.php:109
msgid "Monthly"
msgstr "每月捐款"

#. Template Name of the theme
msgid "About"
msgstr "我們的故事"

#. Template Name of the theme
msgid "Petition"
msgstr "連署"

#. translators: placeholder represents the number of signers.
#: page-templates/petition.php:113
msgid "%s signers"
msgstr "連署人"

#. Template Name of the theme
msgid "Main Issue"
msgstr "環境議題"

#: page-templates/main-issue.php:73
msgid "Related to this issue"
msgstr "相關文章"

#: search
msgid "issue"
msgstr "環境議題"

msgid "topic"
msgstr "主題"

msgid "posts"
msgstr "文章"

msgid "advanced_search"
msgstr "進階搜尋"

msgid "filters"
msgstr "類別"

msgid "none"
msgstr "無搜尋結果"

msgid "SHOW MORE RESULTS"
msgstr "顯示更多"

msgid "Any"
msgstr "所有"

msgid "Start typing"
msgstr "請輸入關鍵字"

msgid "Any issue"
msgstr "所有議題"

msgid "Any topic"
msgstr "所有主題"
